[黃大仙同我入黎！]8月5,7am,蓮龍翔等！之後農場道！

我無野講！黑警死全家！

經過今日，仲要考慮啲乜？？

今日班狗都自己封左路啦

#巴打資訊提供
0136 黃大仙龍翠苑
據立場及港台 Live 顯示，指揮官「陶輝」表示會「主動拘捕戴口罩既現場市民」。

推

黃大仙 唔歡迎！
黃大仙 唔歡迎！
黃大仙 唔歡迎！

撞

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

前線自決
小心茫鋪

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

好

好撚嬲

[黃大仙同我入黎！]8月5,7am,蓮龍翔等！之後農場道！

做得衰野多, 驚天收俾車撞撚死

記得定期問下佢地對今晚既事有乜睇法
比呢區居民認清佢地

自己大仙自己救

Update please

最緊要夠人玩埋鐵
比人知道我地黃大仙就係夠人多夠疊馬
光復香港 時代革命

幫推

佔佢老母！仲有宿舍接返工！

圍佢老母警犬宿舍

黃大仙係老年人口比例最高既地區 = 民建聯票倉

push

其他區表示幫推！

推，100人成事

每人call幾個fd

朝早塞左好大鑊唔好呀

一齊推

巴打有冇得改做廢老板
要啲蓮花再變返雞那咁大隻中文字
今日要貼到成個黃大仙區都係

應該係早到d人岩岩起身就知道返唔到
唔係搭搭下車塞囉 屌

黃大仙mtr B3